突發！周國賢ig冇左！

以後冇得j

奀星咪能扮野啦

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

點解

奶共？

周國賢奶共都講得出?

黃過鳩拍豪

被迫歸邊？

黃到爆喎

被捕？

？？？

屌 唔小心正評左 block撚左你條柒頭先

你奶佢都未奶

wfc

死啦擔心腎仔

《蘋果》上IG搜尋周國賢的賬號「endychowjaugwokyin」，結果顯示「找不到用戶」，果然真的消失了！《蘋果》聯絡身在外地的周國賢了解，他以短訊回覆：「Close IG因為發現有些奇怪的留言，懷疑acc遭hacking，為免帶來麻煩，所以先關閉調查和處理。」

奇怪留言

奀你老味

唔得j周爸好掛住佢

Endy生日快樂🎂！

大家投咗 鬼才 未？

Endy攞到我最喜愛男歌手！太感動😭😭😭